正式宣布 捉鬼=左膠

全部同我收皮

不割勇武
香港獨立，唯一出路
廢除功能界別，實現真雙普選